其實呢刻最開心係馬國明

其實佢一早想飛賓穎啦
但驚飛左要出黎交代又盛
而家名正言順飛左佢唔洗解釋